［柒同型真係一念之間］Nissan juke

有無揸緊或者有研究嘅巴打評下架車～?
例如係性能 保養 維修 安全等方面

真係幾... 型

好柒

That's a joke

bumper果幾個窿想點撚樣

見過nismo juke約型仔wor

個頭燈真係好樣衰.
唔知點解NISSAN D 車真係樣衰過TOYOTA 同HONDA

買返qq 算la...

實際睇會比相睇順眼嘅

我覺得佢個線條幾靚仔

比流浪貓仔捐入去

黃灰紅都幾型 係黑色好怪

指住黎笑

籠細

日產設計師品味真係唔識欣賞

好似係話英國Nissan嗰邊design
但team designer係咩人就不得而知

唔車人放低後座如何

嗚呀

有名你叫joke
而家入定，過十零廿年話唔定成為經典

恥笑經典？

Comment好一面倒

外形咁似惡🐶鬥牛梗？

條鈴可以再大d

成隻 DNA 異變既畸胎咁

變型金剛

Nissan Juke都算係一次大膽的嚐試，將平時細燈/大燈個位置互換，亦引入類似電單車油缸的中控台設計

總好過南韓狗Kona死抄爛抄
後來的Kicks保守咁多又好咩

kicks好睇好多囉

鹹魚青菜各有所愛

我覺得OK喎

申: 渣TIIDA

唔鐘意d窗咁撚細

係咪類似chr 果隻

Nismo型
普通版不了
後座窄

呢部野其實係雙坐，後面我長期放平

利：
外型搶眼好易認，好多女覺得呢架野可愛
車身唔大唔細，泊車好方便，行大車隔離又唔會冇安全感

弊：
唔係人人接受到，出面難搵零件，二手市場細
後坐冇咩空間，有車尾箱同冇車尾箱冇分別

利申：撞到條鈴，原廠報價萬一蚊港紙，冇錢唯有等二手

等左兩日終於有巴打揸Juke
巴打可否抽空解答下我少少問題
我想出部juke 咁空間細應該唔成問題
因為多數得我一個 最多都係多個朋友
所以將後座放落嚟空間會唔會見使啲？ 依你所見可以放得落幾個29'gip?
我未揸過nissan車
請問juke比你嘅駕駛感覺或體驗如何？而juke機件可唔可靠，會唔會有好多小問題發生需要更換？
巴打得閒可否回一回答小弟 麻煩哂

買得Juke既人好多係貪佢既外表,內籠實用性唔大,英國車評網講既,我d同學屋企有juke既話舒適性5分入面比2.5,多唔多野整就英國廠出既有保養開都無咩問題

利申：英國日產廠附近讀書,通街都係日產

佢個樣真係好頂癮
Anyway thank you!

推兩推

日產廠附近買日產車平d架咩?

喼呢方面我依家搭唔到你，冇空喼係手

駕駛感覺？
有細車既靈活，同時車身比細車高，泊車好方便
原廠唔加野既話隔音比一般車差，但都接受到

可靠性方面好ok，我果架13年車定期去原廠做保養，完全唔覺有問題（但換咗兩次皮帶，唔知正唔正常）

另外要留意呢架野好難裝GPS/電話架，因為佢dashboard 係曲面；同埋如果你買車時冇霧燈，可以上裝買套kit就得，齋裝兩個霧燈就得，好快手（因為架車本身已經拉好線比霧燈）

好詳細 唔該哂巴打
多謝你
比你講到好心動 大玩具等我呀

鐘意就買啦，老實講如果我返香港之後要買車既話，好大機會買返呢架

不過唔好拎呢架野嚟玩off-road ，死硬

岩岩去完倫敦返 啲人好有錢
通街都係新款E class benz, BMW 6, Porsche
反而Tesla 少見啲

正有road trip嘅打算 點解咁講
唔會太長途，2,3個鐘車程都死硬？

Off-road 喎，即係越野，始終佢唔係越野車，你要佢上山下去好似Jeep 咁係冇可能，但都好過一般私家車（最好就買4WD 版）

你正常係馬路揸就所謂

哦明白了
其實本來係有興趣jeep車 好平 但平到有啲古怪
12-14年jeep 行得5-8萬km講緊只係7萬幾8萬hkd
又上網聽講佢小問題好多 多到一年要入幾次廠 連新車都無可避免
所以考慮完就再搵搵然後就醒起Juke依架車
爸打介唔介意透露少少你係邊度揸 有冇帶過juke去邊度road trip玩過

唔自爆啦

呢架野你正正常常行馬路，有定期做保養既話基本上唔駛煩（我試過行咗15k 先去做保養，比廠屌話出咗事保險唔保，但果次都只係換油咩都冇搞）

同埋點解我叫你買4WD 呢，因為呢架野車身比一般私家車高少少又短少少，你買4WD 既話至少可以行下碎石泥地（我買咗FWD ）

PS. 買得呢架唔好諗住放二手，差唔多冇市場

之前大霧時影，睇下毒唔毒到樓主

哇
唔好咁引我啦 我頂唔順啦

諗住到時要賣就蝕少少放比dealer算
Better than nth
Btw我見到佢有turbo版
巴打你話嘅4wd版係幾幾年車開始有？定一開頭13年已經有出4wd?
其實我想買架細細地嘅SUV 1,2個人坐就夠 雖然CX-3, CX-5 依兩架我都鍾意 但係略嫌個樣太無性格 唔啱我 再加上依兩架又over budget
亦諗過Outlander, Tiguan但佢地又太家庭車feel
度嚟度去得返jeep同依架juke
Jeep就唔洗講啦 所以篩選完得返juke bb

Btw其實負皮嘅朋友是咪大多數都因為覺得佢個樣柒
令我諗返起我第一次係街見到依架車都覺得佢好核突 仲心諗到底點解會有人買得落手
但係去到依個moment我就愈嚟愈鍾意依架車
最主要係佢顯眼得嚟唔高調 好有性格同味道

唔高調

Btw 你啲圖果架係舊款，15 年之後改咗款，主要係細燈由蕉形改做迴力鏢（內置DRL），同埋尾bumper 改咗樣

呢架野我覺得有大買大，有咩option 都買，反正二手冇咩市場，冇咩機會比你放車

高調咩
巴打有冇曾經試過放車試下水溫

係呀 因為大部分人都係日廠返工有折扣同埋慳佐運費比其他城市平10%到

屎比對燈成個7字倒轉咁都話型

垃圾

冇諗過放，上網睇過唔吸引
巴打有冇諗過買FJ Cruiser? 呢部都好正

頭頭都覺得怪怪地
呢一年行街見到又覺得幾型
由其係有棍仔玩

依架我都好想要
次次係街見到佢都好興奮
但Cruiser超哂budget唔洗諗

無錯

我反而係一見鍾情，果時係街見到仲特登行去車尾睇下咩型號

其實2wd同awd揸起上嚟感覺差幾遠？
利申新手

我都唔知
不過我呢邊多沙地泥地，試過要推車

我之前架車試過卡底要落車推先出到 但只係普通一個「博」位
你嗰次係點？

夜晚睇唔到路揸咗落沙地

juke b你有冇事
咁有冇擦親架車？

我覺得柒

日本車講平均地靚仔得Mazda

好似有FORD加持

Ford唔係美國車咩
Ford同Mazda有合作？

其實冇。
設計方面其實全部Mazda包辦。包括九十年代Ford最賣得既初代Explorer。
Ford只係提供資金及部分引擎配件。
而且Ford 2008美國經濟大仆之後同Mazda已經分左家。

2008年之前，兩間廠其實好多車係同一部。

原來是咁 又學到嘢了
多謝巴打
不過就咁睇嚟分道揚鑣之後Mazda發展得比以前更好

好似星戰白兵